有無人左一巴又一巴

琴日轉哂舊經濟股，呢兩日道指就跌

科技股爆升時買入舊經濟

之後頂唔順止蝕

即刻舊經濟股升

頂 你試下買跌既股，放升既股

Buy BABA Sell ACB